(送暖) 有無巴絲要聖誕卡

有同事收到一盒聖誕卡話無用想掉,
俾我拯救返, 始終都好新未用過,

有冇巴絲有興趣收聖誕卡
小弟會寄少少/畫少少/影少少野送俾你,

名額20個, 19/12寄出.
希望巴絲有個快樂聖誕

有興趣可以email
地址+收件人去
lihkgpenpal@gmail.com

純粹留明，樓主好人有好報

我無乜錢, 不過寄卡都afford到,
連登仔唔洗怕lonely Christmas

屌 唔知點解呢句好撚warm

已填

已回

我都係岩岩得閒先寫

連登有愛，即刻暖曬

巴打言重
有興趣就留條腳毛俾我email

pish

幫係推推啦

多謝巴打